林奠個仆街人工全球第二高

dklm，仲高過侵侵4成，原來梁振英開始已經一路第二，香港每年嘥咁撚多錢養佢

新加坡二世祖

cls 百七萬美金一年

推！

Dklm, 憑咩攞咁高人工！ 佢幾時死？

高官高人工其中一個原因係減少貪污

不過林鄭真係唔值得攞咁多錢
浪費納稅人嘅錢喺啲咁嘅人身上